好嘔心 鏗鏘集個扮理性藍絲Victor根本就係葉劉隻狗

自稱廣告公司東主Victor Kwong
扮撚晒大眾意見
收皮啦你
又唔講下自己奶葉劉個閪？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

屌

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

8分鐘左右開始有條廢柴

唔怪之得咁講嘢，葉劉

之前唔知，一聽到條友咁講嘢都打個突

藍絲學人講理性

個Victer咪係個啲離地藍屍

希望大家唔好有hesitation
要反省嘅唔係我哋 而係呢個政府

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

心諗 咩廣告公司藍到咁 想做政棍就出聲啦 幫你助選又點話呀

Victor Kwong 鄺生你好

扮乜撚嘢中立

理性分析

victor

條契弟仲監乜警會
直接國際法庭啦屌！

淨係眼神都出賣左佢自己
比朋友駁完講野完全無point 表現無自信, 唔自然
唔知佢本身毒撚定點(睇得出係)
但極其量係真係因為佢無內涵之餘得返佢所講既意識形態
雖說藍絲質素普遍係低, 但搵著呢啲仆街代表藍絲真係喊三聲

唔怪得講野離晒地

Absolutely

海牙法庭，佢地係戰爭罪犯！

佢唔奶葉劉，我睇完都覺得佢好撚噁心，扮撚曬理性講道理咁，問佢721就扮聽唔撚到，叫佢收撚皮啦

幫葉劉既廣告公司，唔係點做poster
站係道德高地扮到眾人皆醉我獨醒都係想帶出自己既""

"理性分析"啫

有無屌埋？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

琴日睇睇下都覺得怪
做藍屍做到咁厚面皮夠膽開名出樣受訪
原來係葉劉隻狗

我見佢油頭毒撚咁 以為佢腦部唔健全
先會打正藍屍旗號出嚟講廢話

葉劉facebook post樓下啲留言係咪呢條友啲員工。

廢tor分身

跟開孽瘤呢啲垃圾

屌，以為真係藍絲市民

傻鳩來，既得利益者
問你721 又無聲出，屌你老母扮傻
好似好撚理性

人地講野唔岩聽，过太話人地唔理性

廢藍

景峰區潛在參選人，已被人係谷篤爆左

相由心生

佢真係油頭毒撚樣

與珉為樀